[理性討論]想知大家點評價G12

有身型可惜冇乜腦，俾咗幾年佢都冇乜進步

相機？

要夾藍斯 一個鍾意彈一腳 一個鍾意後上

唔係話佢勁

但回顧13年既佢 而家一定勁好多

而且勁多即彈助攻 點會無腦

幾點夾藍斯

落後既時候

我講緊利物浦個G12...

動作古怪

下....唔係好識呢d冷門野

琴晚一換入就派膠 失左兩分